[Tax Loan] 借錢投資邊間抵玩？

想分24期 有無巴打比較過？

今年唔興借

2 3 厘喎今年

貴喎